CONTEXT: In this prospective study, using an indoor wood-burning stove/fireplace in the longest adult residence at least once a week and burning either wood or natural gas/propane was associated with a modestly higher risk of breast cancer.https://doi.org/10.1289/EHP827.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 1

CONTEXT: The HELP intervention was no more effective than a single educational session for reducing BMI in a community sample of obese adolescents.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 3

CONTEXT: The prevalence of arterial hypertension in newly diagnosed type 2 diabetes is high.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 0

CONTEXT: Incorporation of this signature in prospective studies may help to stratify risk of early stage TNBC.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 2

CONTEXT: Preoperative IGB treatment in morbid obesity has not been found to be effective at decreasing postsurgical morbidity LSG and LGBP, despite the fact that it acheives a greater weight loss than diet and exercise.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 3

CONTEXT: The relationships with local and locoregional recurrences were also present in women treated with mastectomy, indicating that they are not merely explained by density masking residual disease in women treated with breast-conserving surgery.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 1

CONTEXT: Chronological age and menopausal status are both independently associated with CVD risk factors.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 1

CONTEXT: Interventions that increase screening uptake may also increase subsequent engagement with information.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 2

