CONTEXT: Patients with low socioeconomic status were more often obese, physically inactive, smoking, and had elevated blood pressure.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 1

CONTEXT: Treatment with insulin lispro resulted in weight gain and an increased risk of hypoglycemia.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 3

CONTEXT: Some method of estimating LE could be incorporated into algorithms to improve individualized cancer screening to reduce over- and underscreening of older adults.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 0

CONTEXT: Omega-3 fatty acids supplementation could elevate serum irisin in male patients with CAD.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 2

CONTEXT: The STAMP may be an alternative method for assessing nutritional status in Chinese children with SCI.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 0

CONTEXT: The present study provides no evidence for independent associations of 25(OH)D3 and iPTH with calcaneal bone characteristics in community-dwelling elderly subjects with 25(OH)D3 concentrations between 30 and 107 nmol/L.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 1

CONTEXT: However, the effects on ultrafiltration and fluid accumulation disappear with time.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 3

CONTEXT: However, the higher ORR and Ki67 reduction in the ER+, HER2+ subgroup indicates a potential role for PI3K-targeted therapy in this setting and may warrant further investigation with better-tolerated second-generation PI3K inhibitors.
QUESTION: Is this (0) no relationship, (1) correlation, (2) conditional causation, or (3) direct causation?
ANSWER: 2

